【Xhaka或成最大贏家】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

沙發

反作用力

雲加

贏ka

番埋聽日放假

連放三日

一個字！爽

xhaka阿狗最後希望

夢遺 黑b ooo？

唸起啞仔給人拍頭

羅寶 今晚想幾點pro？

有份踢依場既等番啞仔

阿狗係咪得返瑞士孖寶同黑B
唔計莫雷拉

蒙牛

Ooo 夢遺

大將夢遺

仲有benega

今晚ooo俾文尼中出登機

飲水機守護神

唔知old news 左未
原來一粒鐘前 波事春秋 又寫左一大篇野反燒

利狗page

Show Blocked User - 豆腐哥哥

臭莉久

達sir幾時頂替垃圾愛狗

今晚支持你教訓班倭寇

tvb dog好波！！！

撐老死人人有責

個page d admin利迷黎

歐聯後成個怨婦

想出位係咁上下

羅賓又中

張狗失言
文尼踩艾達臣
歐聯決賽

呢三件事個反應都肯定左佢地係猁

係咪簽左人了

Lucas Torreira will have medicals with Arsenal soon, the deal is completed. And Arsenal will finalize Sokratis Papastathopoulous deal too!

[Fabrizio Romano]

白簡迪 papapa

一字排開
差葡萄牙魔翼同土耳其中堅

葡萄牙魔翼好似麻麻地

有矛人話比我知，呢個source真確度有幾高

事撚但啦 簽乜都好 唔係幻幻就J

簽左架啦，J啦

曹總

Welcome Lucas

瘋了瘋了瘋了

阿騰

咸死喇

pro

me ok

等埋

開緊機

ok

岩岩分手個個都話好中2架啦

我打中堅ok?

日本

倭寇

查子

曹總又然

柴崎岳 未婚妻

我係佢既話 場場腳軟踢唔足90

去左秦國啊

sor今日d傳波錯曬位

skip兩場打魔力

今日我on fire
搶得比得

好耐無打pro

今場你都係太前
不過有進步
啲走位無之前咁鳩
我同施華都叫包到你啲波

把握力

sor d passing 好9屎

屌 sor

搵拉落踢中中帶波上去 幾似阿仙奴 條廢老教波

=.= GK

Honda kagawa on the bench🤦🏻‍♂️🇯🇵

黑哨

半隊副選

有預感韋大帝正選

4分咁淡定

想出局

邊隊

小日本換左6條友 仲轉打442

不過只要另一場唔係和波就一定晉級

收線

去晒睇波無人玩

日本留力咁有信心

打完魔力返黎打pro

鄧奧燒慘

邊個叫佢唔係拜仁幫

抵啦屌

this kiss???

力架球證

仲要係辣殺 川島 隊長

抵撚死啦
係球會成日無啦啦射波大戰就illness
輸波第一時間就搵呢d撚樣祭旗

有冇手足知台灣有冇酒吧有波睇

班力架好似個個一樣樣咁

都係山妹好

日本呢場多數西波

法比安

Yes

買左力架隊出線

睇英對比利時仲好
睇下點樣博輸

肚痛

食肥妹食得太肥膩

點解又唔出牙奶

精神領袖

痴線日本咁玩似會輸

波蘭場波悶到

出韋大帝

力架執垃圾，岩牙

普子對上果個係男定女

女

四球先食到，me得個J字

ea個server廢到
我連斷3，4次

做左D咩搞走咁多人

塞內加爾輸埋係咪非洲隊全滅？

無人打

Cio,係男，阿頭係女
忽上腦逼全世界同佢ot，開會痴左線咁鬧人，講到明最少預你朝九晚八，公司overpaid 俾你

朝9晚8

同佢講公司都overpaid比你，
宜家我唔撈你唔好請人，
做埋我果份先合理

佢依家可以朝9朝8添啦

朝九晚八 屌你 我朝八收十二

又唔係sales 返撚到八點做咩

番4個鐘

上年我個盤跑贏咁多都屌
屌我correlation 高 唔高beta 點跑贏呀on9

返4個鐘

好波屌鳩佢老母閪啦

一定得
佢炒左兩個，將d 野掉曬俾我地做
之後再加新野，日日做到冇停手

朝5晚9

心理變態

又係山齊士輸12碼？

On9 個盤咁大你自己操啦柒頭

講到明最少朝9晚8，公司overpaid 緊
佢應該預人日日做十點先好走

朝9晚8
仲要ot
你老母閪

悶撚到 轉睇ooo算

overpaid 個cio 老闆個仔黎?

仲要上星期五即日炒左兩件
5 點開會俾佢瘋狂屌屌到8點
開會完佢自己走左，我地成班人係度繼續做執手尾
星期一我即刻遞信了

逼人ot 仲炒人

好波

老闆隻狗only，老闆要佢跑數
佢想搵錢分多d bonus，咪chur,9我地
佢賺我地又冇得分既

唔炒埋你
有補水fat fat la
最撚閪狗
要做野自己走撚左去
一齊執手尾都無咁撚燥

按章工作未

谷你地
老闆覺得佢做到野
分多d
你班撚樣一蚊都無

Ryo蛇番4個鐘有咩做

咁唔識做人
點做管理層呀

佢邊敢炒我，個盤得我一個識得操
我遞信佢驚到瀨屎求左我兩日唔好走

波蘭呢隊垃圾點解會做到種子隊

係
同我講公司有前景，你有opportunity
廢話

咁撚鐘意做

出去影相

全team,無曬人突顯佢既無能了

一個人做撚晒
最開心

阿頭走埋，另一個盤又真空
佢自己操曬佢

收占士

可能老闆知咩料
炒撚左cio呢

如果係我雲，
可以操哂咁多個盤，
全部都有大錢賺

番多份都得啦
一日番4粒鐘

呢d trash words
比錢最實際

james傷咗？？？

錢未必有用架，
比佢穩住陣腳都係送走你，
佢係痴線永遠都係痴線，
有路數一定要走

咁撚嬲唔似

間唔中 你估日日4粒鐘咩

條撚樣我懷疑佢唔識操
ibank,出身但玩開fx 同derivative
我地果d 正股同基金未必識
Low correlation 點跑贏呀，讀書咩

傷傷地

Me朝9晚6
想4

遞左信按章工作未

我老細 下個月唔加人工 我都走
屌啦星 d八婆閪到仆街

川島神救

食左太子女隻豬就唔撚撈

其實可唔可以理解為
如果佢係醒就唔駛係ibank走出來

係
就算佢加我人工我都會走
佢個人忽忽地，唔想under 佢做野

CIO點同老鈿交代

佢美國ibank 回流返香港
可能香港冇人請佢掛

霸氣普狗

大老細7月13號返
睇會到時點算
我24號last day，可以食埋花生先走

佢講d野 同迷普cio 講既野差唔多

咁遲last day?
唔係要清晒d假咩

Arsenal target Real Betis defender Junior Firpo

Arsenal are targeting Real Betis’ left-sided defender Junior Firpo, according to reports in Spain. The 21-year-old only made his senior debut for Betis in February but went on to start 14 games in La Liga.

According to AS, Arsenal scouts have been impressed with Firpo’s performances and the Gunners have registered their interest.

都話cio 條撚樣唔俾我清假
話寧願賠返錢俾我，要我做足一個月
佢心理變態架

今晚矮仔睇來都要出局，
成班妹下妹下

力架有機贏

咁就要遲d返工,食lunch食耐d了

和波就日本同塞內加爾一齊出線了

呢樣反而好多公司都會，
主要係企圖有新人來，
揸乾你去帶條新仔，
但現實好多時請到人你都已經走左，
眼高手低嘛

買左力架國出線

我淨係知哥倫比亞唔會入到波

不了

請撚到人咩
佢個要求，新人唔夠經驗唔要，佢要衝要博跑數嘛
唔係唔洗炒兩個半新人啦
有經驗既會俾你當狗咁撚？

人都遞左信,仲同你搏咩

有腦嘅力架真係好正

條撚樣好鐘意5點開會，一開開3個鐘
一星期開2、3次

分分老細炒左佢叫番你地舊人番黎

豆腐哥哥幅圖係做乜？load唔到幅圖

佢大老闆13號返黎 就好睇

有個肥婆係張床到典黎典去，已經完全封鎖咗

仲有2個唔做就好睇

大老闆好似去左南美，連email,都收唔到
佢一收到email 見到個個走曬唔知會點

淨底兩位
一個等緊visa 簽證，拎到就走
一個搵緊工，搵到都走

唯有請我地嘅經濟學博士返來救亡

個幾月內走晒會點
成個department摺埋?

日本呢場悶到訓著

個2個咩事比人炒

基達好似只係一般貨色

哥倫比亞場波都唔好得去邊
第三輪d波真係好西

睇下跟咩人架啫

冇講
炒人連見落都唔見，叫hr,俾信即日執野走
同果兩個同我地全部人乜都冇講
淨係講左句 business as usual
不過d 野就掉曬俾我地但

唔知
是但請d 垃圾返黎頂住先掛
全公司我地部門最賺錢，唔摺得

傾都無得傾

多口問句，其實你地抄正股
係睇圖加收風抄消息定係點，
如果咁講經驗佢唔係玩開果範憑咩請佢

無左班伙記
仲賺閪到錢

啲人都走哂靠Auto-trade賺大錢？

屌你正常炒人好好羞羞都講聲
識唔識尊重下人，全世界得你一份工咩
仲要兩個執野走果陣佢消失左，手都唔握下

以人為本咁簡單都唔識
點賺大錢呀

同老細熟 不過點都係個行 但未必係果個位 但相關
我之前都係幫客操不過係私底下

識個trader日日同algo對賭

Portfolio management
通常長線既，好少短炒
我都想知點解請佢，可能佢好勁掛
我已經冇機會知佢實力了😂

自己落order但唔同人交代
狗閪到仆街

Robo,advisor

長線即係要做好多research
關於好多方面，
佢抄開果啲好似都係
跟大隊抄上抄落果啲多

真係小家都仆街
Hr 同佢地講既理由係：你地唔適合公司發展方向
鳩到

係呀，我地要睇好多野做好多research
玩開derivative 唔知佢點handle
可能老細覺得玩到derivative 即係好勁啦
咁port man 應該都冇問題

好想知大老細番黎會點

辭職都可以咁精彩

你地咁多野做但你就日日上黎9up溝咖啡妹

普狗

今晚無好波睇
可以早啲訓

吊牙我俾野新人做牙，唔是點要佢地學野牙

我自己有玩過下derivative，
基本好多產品都有唔同特性，
但好少真係同啲股有好大關係，
反而最主要同你入貨個位有關係，
股如果唔講有老細指揮真係完全兩回事來

反燒狗依家先上水，你快啲出去咬死佢哋

英格蘭對比利時喎
其實我都想訓
晚晚4點幾先訓真係痴線

佢淨係會屌我地老母

反燒狗就梗係要屌老母啦
都唔識波既

依場咁鬼完全無興趣睇，陣間笑到訓唔到就死

Derivative 我自己唔太識啦
我地都係股票同基金盤黎
睇market 多

你平時幾點起身

今晚唔睇英撚了
聽日精神工作好過

工都好返既

死廢老 okasaki 世杯前有傷 都唔踢佢走
還我大姑媽

真

1

1點

包皮返工未

未

有錢人

失業左幾耐

好似成年了

見你長註阿po

早幾個月番藍田做短工牙好似

差唔多半年

叫阿po玩winners請你做Arsenal researcher

真正有錢人

rich

互攻

波蘭1:0

波蘭1-0

意料中事

🤦🏻‍♂️

日本out?

係

抵啦倭寇

翼騎兵尾機到

文尼柒到

可以打養生ball 怕咩

日本gogogo

NIGGA幫幫手啦

線已出 不了

到底點解日本要輪換......

覺得自己好勁

nigga鳩猜緊了

利雲

得罪講句 咁樣出局真係有d柒

哥倫1:0

哥倫入波

毒梟咪搞事啦

睇APPS日本好似出到

哥日出

出唔到

GOAL! Colombia 1-0 Senegal

As it stands, Senegal are OUT on fair play.

ooo

出到

姐係日本失多球就出局

Ooo 又撚

快撚啲換本田 追平穩陣啲啦 屌

出Milik入多粒啦屌

呢組咁激

連想3分都冇埋牙

Iran World Cup striker Sardar Azmoun has retired from international football at the age of 23, claiming his mother has become seriously ill because of the insults he has received.

伊朗美斯

好似冇掂到oo又扮野

屌你班nigga踢傷ooo

屌你力架國一早咁打就贏左啦

日本上兩場個system work得咁好
點解無啦啦要拆

出長谷部誠

守......

即係推柴崎岳上攻中？

利雲成pat屎都唔換，明明Milik係拿玻里都多絕殺

保守到咁

非洲亞洲兩個只能活一個

守你老母咩 on9 ga 一陣塞入一球就收皮啦
個腦塞撚過雲加....

咁宜家呢個戰果邊個出線？

日本贏fair point

躝啦，上場廢到咁都出黎柒

好心波蘭佬出局就咪鬼搞搞震啦 損人不利己

覺得有腦力架同架仔出局巧可惜

想知點計？

日本後場搓dum ball鐘 諗緊咩

黃牌數紅牌數

睇黃牌紅牌

非洲球隊仲有法國晉咗級

對賽和，之後好似計黃牌

特登雙開睇

日本仔見隔離入左波即刻唔攻

西到震

超negative

如果日本咁出局真是唔抵可憐

力架追和就好笑

對面追和就柒

啲鬼佬搓好少真係後面企係度唔傳前，
但波蘭又真係唔迫

哥倫比亞幾場都踢得咁閪都首名

2點果場 英撚對比利時 應該0:0完

猜到波蘭人都換唔到

波蘭條友會唔會無得入場

見到利雲個樣好撚無奈

笑撚死架仔

力架國

日本死好命

日本已經柒到國際

黑人教頭

利雲條撚屌同 毒品國 聯手送NIGGAR出局

明明上兩場比人捧上天

塞內加爾抵啦
諗住和波同哥倫比亞一齊出線
點知哥倫比亞話不了

肉酸到

等睇比阿Kane拎來刷神射手

毒品國唔係墨西哥咩？

得喇，中國又贏丫嘛

成組最睇好果隊有腦力架反而收左皮

證明左係冇腦啦

佢地最後班後衞仲唔上去鳩頂
已經知有腦極有限

哥倫比亞大毒梟narcos比Netflix拍劇

呢度d懂波帝不嬲都一場論

領隊真係好重要

最緊要出到線

路維

所以某老人家仲未揾到工

人都走左了仲jer 有冇人性牙

有冇人睇哥撚入果球，塞內加爾個5號幾撚淡定

其他領隊起過球場未

試過不敗未

阿根廷 德國 日本
再一次明白排陣係幾咁重要

突然無腦

Unai Emery surprises fans at Emirates Stadium

睇左咁耐雲加而家先啦

開名啦

英國會唔會豬波走下線

雲...

92

美麗爸B型撚到

會鬥多黃

上線 hell

下線

佢企係度做乜撚

想學幾年前個nigger龍

廢事阻住個龍救波

原本kuba最後一次代表波蘭。。
諗住比佢入黎接受歡呼
好心一早就迫波 犯規 or搵人訓地啦
明知補幾多分鐘日本都會鳩猜到完場

仆街條撚樣

爺爺型好多

愛sir啲英文真係要惡補下

黎左成個月都冇進步

英撚:輸波走下線好d喎
kane:要刷神射手,不了

肥普都係黎左英超一年先用英文做訪問

Harry claim

兩隊都係出副選

又猜足90分鐘了

副選都無黑b

要搏輸波
一陣黑b又-6入波點算

大量own goal出現

但英撚個陣唔算太差

比利時啲回傳好似明顯咗啲

阿諾幾勁！

英撚臨完場烏龍

兩隊都幾好戲

點解唔係奧斯賓拿係大贏家

麥當勞幾點有早餐買

beIN SPORTS Turkey confirms Wilshere is very close to complete his move to Fenerbahce.

4am

咁睇完呢場閪波去買早餐

唔係掛
寧願佢去水晶官都唔想佢去呢啲地方

其實英超中遊到下遊
寧願用有少少對抗性加爛打嘅中場，
都唔會用牛奶呢類
攻守都一般嘅中場做正選，
除非佢接受到做後備，
否則出國係比較好嘅選擇

華美子

巴舒亞衣

好撚柒

英撚贏到哥倫比亞先算

韋大帝

屌
想睇英撚打日本子

爺爺D幽默感真係好勁

喊左

羅馬一字排開

寸過馬撚

Should be fake quote

老野有工做未

星期五！

Arsenal defender Nacho Monreal could be set for a move away from the Emirates with Real Sociedad interested in the Spanish left-back. (Source: Football London)

躝啦

比利時做咩咁勇贏波

終於到星期五

「他知道，走線是沒有用的。」
最後一場，比利時對英撚說：「我來贏！」英撚看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

twat 唔係粗口黎咩

屌一起身見到贊仔入波

仲要瘋狂慶祝 班隊友唔知諗緊咩

咁贊仔自己應該開心嘅

有個贊字都係on9 仔黎

古華特，巴士牙姨，柏芝托你

邊到有包輸阿e

認錯左上個個係
屌啲力架個個差唔多樣既

仲有得踢歐聯

牙po已死

今仗班尼加出任正選中場，在開賽14分鐘踢出一記漂亮長傳把球送到尼日利亞後防身後讓走位恰到好處的美斯先開記錄

跟據Fifa提供的數據

他在比賽中有9次長傳，9次均能成功把球交付隊友腳下。
其傳球次數達89次，傳球成功率高達89%
更值得一提的是，他於本場比賽的跑動距離達10.428公里。屬兩隊球員中跑動之冠。

由其當馬斯查蘭奴搶下及攔截對方腳下球時，他總是能現出空檔讓馬斯能迅速把球交到他的腳下。能讓馬斯查蘭奴更能專注防守減少進攻及引球推前，同時亦發現班尼加的創做能力，除了能為美斯及其他隊友舖橋搭路外同時亦讓美斯能減少參與後場的組織及騰出更多空位讓美斯發揮，讓阿根廷的進攻出現更多變化。

美麗爸B又贏

法國對亞軍庭viutv有無直播

今晚無波睇了

喜般

今晚pro啦屌

仲有6個鐘

【行會批准徵收一手樓空置稅！】

政府將會針對空置一年或以上的一手樓單位，透過現有差餉機制收取空置稅，稅率是應課差餉租值的200%，政府星期五會公布詳情。

#發展商會唔會加快推貨尾
#樓價又會唔會有影響
#居屋和綠置居定價將與市值脫勾
#多幅私人地皮會改劃做公營房屋地皮
#星期五會同大家跟進報道
#有線財經

加息環境又政府落場加供應會唔會令到樓價跌

Me too

cio咩表情

跌都買唔起

你老豆比佢過門先講啦

剩係要個仔

Hi

hi ro dog

同一幅圖比人配左唔同caption 好多次啦

路狗咁得閒上黎
個CI妹點牙

According to Spanish news, Unai Emery has made 🇪🇸 Lucas Vasquez one of his top transfer targets, and has tabled a lucrative contract offer.

吹水新聞

路狗 求馬料

此外，該報導還透露，早在歐冠盃決賽之前，有三支英超球隊（曼城，阿仙奴和車路士），以及來自意甲的一支球隊（米蘭）告知C.朗拿度的經理人文迪斯，他們願意掏出1.2億歐元的轉會費，並開出4000萬歐元的年薪，以期能夠得到C.朗拿度。

吹得就吹

咁老，不了

用黎賣波衫都夠做la

奧燒 呀朗
Mk 羊

有Iwobi la

Cimui dim ah

唔值得,你老豆一定捉佢驗DNA

屌！收工未？

while the move for Torreira suggesting that Emery plans to use Xhaka and Ramsey slightly differently next season

唔通谷前Ramsey Xhaka
咁燒咪無咩角色

Arsenal make positive progress on Aaron Ramsey contract and Torreira deal expected after World Cup as Ivan Gazidis outlines new structure and “collective” transfer policy

轉會集體負責制

Unai Emery has confirmed his first training session with Arsenal will be on Monday, July 2nd. Looking forward to it!

Unai: “I am very excited for everything to do with this club, with the staff, the supporters and the players at TRAINING ON MONDAY.”

再過多兩星期燒放完假歸隊就可以一齊熱身賽了

BREAKING: Aaron Ramsey and Arsenal have been in ongoing negotiations over a new 4 or 5 contract and it is understood that the most recent talks have been progressing positively and that the Wales midfielder is enthused by the prospect of working under Emery. [Telegraph]

重用了

📌Jack Wilshere ile Fenerbahçe'nin anlaşması 3 yıllık olacak.
(Mini yorum: Wilshere sık sık sakatlık yaşayan bir futbolcu olsa da yeteneği ve kumaşı kesinlikle tartışılmaz)

Wilshere to sign 3-year deal with Fenerbahce.

牛奶要去土超

on9

mk仔

四大聯賽無一隊要？

專登出國避開同阿狗對陣
唔反了

費倫巴治迷：2011, Arsenal v. Barcelona. The 19 year old Jack Wilshere bossing prime Xavi, Iniesta and Sergio Busquets. Remember Barcelona won the Champions League that year tho. It would be huge if Fenerbahce can manage to sign him. Great midfielder when he is fit. #SuperJack

丁緊

有高薪，有正選，有歐冠踢

史尼達路線

垃圾到

屌你同火焰射球比

燒同mk打攻中?
藍沙中場中?
拖黎拉防中

Career path姐
技術成就唔係果皮

Btw ryo蛇火箭有咩行動

無 追pg wo

咁咪要燒米二選一

今日射波

有得連放4日

Capela有無得留

433
兩攻中收入中間
可以共存
兩閘壓上
防中逗後
只係羊拿二揀一

The real reason why English media hate Özil is so simple:

It all boils down to 2010. Ozil dismantled England at 21 and erased any chance of Gerrard, Lampard, or Rooney being relevant Internationally.

正選羊 後備拿

咁都好可惜

咩價都match 好似係

經中國無緣今屆世界盃，有內地學者就從國民生活水平解釋，認為國家隊無法晉身世界盃，正好說明中國人民的生活水平提高了，只有富人的孩子踢足球，但不會長踢得久，故中國足球發展後繼無人也屬意料中事。

又成最大贏家

Xhaka咪入左波囉
垃圾得過你咩，走數廢鋒

艾sir最新排陣

拿 🐑 米
藍 燒
莫雷拉
蒙 沙 高 比
垃圾

收工

訓啦柒頭

你要做便宜老豆咪做無人阻你,唔洗日日上叫春

咁佢更加唔會番黎搵你

咪害人啦,屌下第2條女你就唔記得左佢啦

講到要生要死傷春悲秋咁

Mk仔係咁

弱智MK仔先係

冇你咀靚仔啲女自己飛埋黎嘛

即刻冇人

？

講食女搭唔到咀

2007

一日升$1.2

【唔使300萬買430呎居屋！娥三招下或低於五折發售】
【圖壓樓價 居屋同市價脫勾真定假？】
【新居屋與巿價脫勾 合資格者有望市價5折上車】

係咪唔洗理佢私樓點升
自住玩抽居屋🤔

你份人工唔過就得

屌我買到wo 不過單人唔知點抽

高過40k/月, 即係迷普果D撚屌就唔洗旨意買到

藍斯快啲續 全隊最鍾意係佢

佢都有樓啦 仲買 等我d窮撚買岩啦

想問下邊度有得睇返德國對南韓個賽後評分？

跌個幾個陣你唔講

新居屋仲未攪豬ON99

Here
德國全隊 0分

又反燒

二人40k封頂既話, 大學畢業做左幾年野準備結婚既基本上俾人切晒出黎

咁撚多正皮嘅喂屌你

你唔講我都唔知

第一次覺得自己份人工咁低好

圍爐

未必啦, 大把人拎住個DEGREE到30歲都未有20K

我就黎40歲 都係搵15k

Me Degree holder 做緊清潔...

林鄭把聲好難聽

cls

女朋友過左

買首置盤囉
2人74k封頂

衰過六八九

咪就係, 居屋之上仲有首置盤, 你話你兩個加埋岩岩過40就話慘姐, 你條女一PASSING OUT已經40, 當你無能搵10K, 都50K啦...

冇首期

牙嫂, MK囝真係知錯, 佢岩岩係我面前喊左好耐, 講到連我都喊埋一份 你再比多次機會佢啦

佢做姑爺仔都搵8-90k/day啦

好似1成首期就得

就收工

唔反林鄭了

咁即係遞唔遞到

林鄭=雲加

波叔=保特

她指，首置項目尺價23500萬元，屬於土瓜灣市價，定價會參考上一期居屋出售，間少折扣，並建議買入5年後禁售禁租。政府會提供按揭貸款安排，為買家透過香港按揭證券公司提供特設計劃令可以去到9成按揭。

吊你老味
六折都萬四蚊尺
供都兩萬幾蚊一個月
做足九成又要比多廿幾萬保險費

收工未

叫春狗

23500萬？
即係兩兆？

23500M

今晚冇波睇

可以休息下

日日丁 viutv班囡囡
人都癲

下季仲係K6隊長

沙加牙

俾男斯吧

瑞士廢老做

其實大唔大機會買班尼加

留錢買c朗呀

你想佢走？

回購爺爺

啞仔

ARSENAL UPDATES

Our reporters have been looking into what's happening with potential Arsenal transfers....

We are now waiting for a formal announcement from Borussia Dortmund that defender Sokratis Papastathopoulos has joined Arsenal. That is expected on July 1st at the start of the new tax quarter in Germany.

We are told a deal for Lucas Torreira is still on but NOT done. Talks continue between Arsenal and Sampdoria, though personal terms are not thought to be a problem.

Caglar Soyuncu’s agent claims Arsenal are keen on the Freiburg defender, but as yet there has been no official approach. Sky Germany say Arsenal's head of recruitment Sven Mislintat has scouted the player extensively and Freiburg are reluctant sellers, but would probably deal at £30m.

Arsenal keeper David Ospina will discuss his future after the World Cup. Ospina has one year left on his contract and the club have bought Bernd Leno from Bayer Leverkusen. One source has told us Arsenal would listen to offers.

橙 OT

做啦

OT學多d野

準備紅日番工啦it dog

你真係狗嚟..

學野都狗

大陸囝今晚felt?

vieira

What ar
你想玩？

叫下你都唔比 無ps4牙

約左戰未？

抵啦

估唔到去到2018年仲有人無PS4

做人不要太串

我屋企部desktop仲係window xp

阿狗post d人真係有錢

見返埋星期二 放假放到16號先比下面老細自己OT 咋

奴性幾撚重
自願ot講出黎唔怕比人笑

責任感

你做到隻狗咁都買唔起一部ps4
又真係幾慘既....

中意返工

d錢用黎call G仲好La

好污糟

星期五早放1粒鐘

返工

千幾蚊都叫有錢
你地個個換iphone又唔話貴

call G就一定要扑野咩 傾下計談心都唔得？

g=污糟

問題一個MK就知,佢食開免費G

同個五十路傾計好正 學到好多野

......... 路狗上身？

@road dog

內心係純潔既

講真
每日行路番工
維持個半月點都買得起啦

2條友 gay撚到

出街食少2餐都有啦

等出ps5先買 可能

我不嬲幫mk囝含開

今晚幾點pro呀？

食少30幾餐三哥先有喎清

想join

8點幾lo

未食過3哥

一個MK:男的都好,不會懷孕

好食喎 推薦

畜生 食狗糧 絕配

唔啦我成個月冇打過 借咗比個fd玩

想join了

三哥咁撚正都狗糧

今晚比我佔中 ok ?
打翼仲廢過佔中

ok u play cam

有錢人e.g.迷普/儱
: 今晚頹頹地食啲鵝肝塞下肚算
窮撚e.g. Me and u
: 今晚豪食返三餸三哥先

睇一睇個user名 屌那星 又串

我都想join 巧耐無玩

屌你牙

Calum Chambers will today sign a new 4yr contract with Arsenal to keep him there until 2022. Only signed 2yr extension in Oct 2017 that tied him down until 2021 but new head coach Unai Emery sees huge potential in 23yo + wants him to compete for starting berth at centre-back #AFC

BBC David

支持下年chambers正選

10點先join到

Unai Emery sees huge potential in 23yo + wants him to compete for starting berth at centre-back

咁睇重張伯斯
上年先續完約而家又續

Bould:佢係英冠料

的確係

上星期唔是話想賣黎套現咩

愛蛇做野唔洗你教

係咩
其實愛美麗可以到季中睇下隊波表現成點先續約啦
張伯斯喺佢手下都未踢過,又唔係仲有1,2年就完約

係咪要迎接英人政策
個人對佢評估係借出去後的確進步左
踢法實際左
但又未至於可以正選擔大旗
除非阿記要求唔高

細梅好似冇得救咁 越踢越鳩
張柏斯仲有希望

德國d中堅 連候姆斯都鳩到成個細梅咁

做咩唔開名？

Bould呢啲扯線公仔邊有資格出聲

保定派膠仲多過侯姆斯

都要留番啲垃圾坐bench嘅

泡狗

係學術台打j po 見到大陸囝 認真討論

Ex-Arsenal ace Johan Djourou wants Premier League return after quitting Turkish side over payment dispute

Djourou's agent, Costa Bonato, said: "We have appealed to FIFA to let Johan cancel his contract. There have already been several delays with his salary.

"We made it clear that the situation had to be resolved bu the end of the season. However that has not happened."

Antalyaspor finished in a disappointing 14th last season, 12 months after naorrowly missing out on the European places.

Bonato added: "Johan wants to move to a club in England, France, Spain or Italy for the sake of his children's education."

佢係打j expert黎

要揀下個隊長我想xhaka做 有領導能力 有火有長約 又係中場 副隊就藍斯 但正路藍斯續約既話按資歷應該係佢

Lichtsteiner

Xhaka 要收埋啲衝動飛鏟先

今季好似都冇了
上季都仲有

藍斯隊長，夏卡做副隊長

Ramsey 續就一定係佢做

希望keep到踢世界杯咁既水準

英超最靚仔隊長組合

8點幾join

仆街岩岩同頭囡食飯食撚左我百二蚊

依家出街食晚飯，呢個價基本啦

Mk囝表示百二蚊食狗糧呀？

📅 June 29, 2015 - Petr Čech became a Gunner 👏🏼

咁就無撚左半個月糧

廢老
比番件1號leno啦

-.-120蚊都屌 ching 唔好害人拉
利伸 無女

一包狗糧係$240左右

普狗自己食開果然知價

百二蚊都貴

痴撚線
食咁撚貴

搞事食開草治牛，好耐冇食狗糧了

Pro未牙

藍斯係咪肯續約?

未續 好心急
上個人令到我咁心急既係仆街仔

this kiss pro

8半

join

9半join pro

茅人玩

奧燒兩場十一個keypasses
0 assist
班人仲衰過拿卡

你打CAM PLX

Ok

反燒：唔入就係唔入 數據無用

唔係叫你牙屌你老味

思琦姐出噴血寫真！

貢惡

李思琦

自己拎黎賤
羅寶後面得 THIS KISS 同四球 可以玩

Po錯

你地想咪試下囉，我又唔係特別勁
話唔定其他人踢得仲好

sor

牙孝

BBC David:

Calum Chambers will today sign a new 4yr contract with Arsenal to keep him there until 2022. Only signed 2yr extension in Oct 2017 that tied him down until 2021 but new head coach Unai Emery sees huge potential in 23yo + wants him to compete for starting berth at centre-back #AFC

韋拉唔洗咁上啦

唔係疊位就得我一個係中場

游生d戲生硬過爺爺條頸

Feel到就黎做返過街老鼠

唔打了 你地打

遊生on9到

想問下游生個page 咩事無左

反燒搞到收皮

遊生好好笑

波事濕鳩出完文反燒 俾人屌到del文
游生反燒反到page都摺埋
乜原來咁多人迷燒

係多阿狗

下下季 三箭頭

C朗 亞冠軍前鋒 羊

我開角球粒點係咁郁
之前試過用lb能力後就無事

波蘭廢鋒反燒反到登機返左波蘭

唔係不嬲都會係咁郁架咩

辣殺 wfc

升盡能力就唔會

冇郁係因為點左定點球專家？

咁誇張 乜咁小氣既

有呀
但次次用完st能力就會咁

你用skill move下下都比波人

過唔到人 出唔到波

返意大利ok?

On9唔比人射

絕殺唔到

韋拉唔好係唔係都飛鏟啦

硬淨

羅馬尼亞仔走

邊個

5:5

愛蛇足球

個口壞左咁樣

豬道

this kiss all成個鐘屎

diu女 又話all c 琴日又係咁

後抽- -

右翼咁都唔入

=.=

諗住比後上個個射

勁撚到

d 罰波勁到

個個都搵羅寶刷助攻

我浪射一球就比人屌= =

韋拉場場都要拎牌

佢防守得鏟

參考左韋拉踢法

Released players, young pros, scholars confirmed

June 30, is the stated ‘contract end’ date each year, which marks the end of many players’ contracts and is therefore a very important day in the football calendar.

Players released at end of contract

The following players are leaving Arsenal Football Club on June 30, 2018:

Marc Bola

Santi Cazorla

Alex Crean

Vlad Dragomir

Aaron Eyoma

Yassin Fortune

Ryan Huddart

Chiori Johnson

Hugo Keto

Per Mertesacker

Tafari Moore

Jack Wilshere

邊個韋拉咁冇腦

Vlad Dragomir 唔係話有料架咩 又放走

加xhaka 鳩鏟

fortune黎個陣吹到新享利咁，話咩jeff都唔夠佢勁

盲反收爹吧

屌你韋拉唔好係唔係都飛啦

但愛蛇係雲加接班人

搵個中國人黎教囉
成功既 嬴得掌聲
失敗既 嬴得尊重
呢次仲唔係中國或成最大嬴家

叫條廢老收皮啦

Cls

又入 好癲

球球都一樣位

sorry 唔係反愛蛇 係雲加條廢老食屎狗 同你一齊空難死

慘

愛英國 就去死啦 反華雜種狗

Nelson 係咪仲未簽約

你澳洲狗

爆炸頭

反愛=反雲

中醫成日話打得飛機多會腰痛腎虧，有冇人睇過佢地既correlation

D連登仔無知識到咁

無人玩魚流汗

=.=gk

無留意

有無人覺得呢場好lag

Dragomir都走埋

Okasaki 咁卡住個龍

2⃣
🇺🇾 Diego Godín

Uruguay were the only team to qualify without conceding a goal, and a big part of that defensive impenetrability was down to Godin, 32 years old and still making a good argument that he’s the best central defender in the world again.

#WorldCup⁠ ⁠

Dllm

真心好勁 企位 搶波 比人反撃都停到曬

冇人做波要佢自己推埋上去

熄機

Man City signing Jorginho.
Chelsea signing Golovin.
Arsenal signing Torreira.
Man Utd giving Fellaini a new two year deal. The fucking state of them.

3隊都未簽到

Wow, can't believe it. Watch quite a bit of our youth matches and this guy always impressed me. Arsenal have officially released Vlad Dragomir.

MIRROR: Chambers will earn around to £70k a week after agreeing a new contract at Arsenal. Brighton, Fulham, Bournemouth and Wolves had all registered their interest.

Report says Emery is planning to give Chambers the chance to nail down a starting spot alongside Sokratis for the start of the season.

Starting spot

£70k

賣細梅套現啦快d

真係睇重佢
BTW 走場狗今次真係可以走了

A youngster we'll regret losing is Donyell Malen. Knew some people close to him. His dream was to become an Arsenal legend and stay with us right through his career. He used to idolise Bergkamp and wanted to have that impact with us. Sadly his agent's name is Mino Raiola....

佢自己唔識決定架咩

咁想做就留低啦

賣唔走

留多季仲好啦
而家賣真係蝕到仆街

Reports are suggesting that Alex Iwobi is “not in Unai Emery’s plans” The Nigerian international’s current market value is £23 Million and with Lucas perèz staying at Arsenal next season, it could mean that he would get little game time. Would Arsenal miss Iwobi? #YagunnersYa

Sources close to CSKA have informed @mundodeportivo that Abramovich has a personal agreement with CSKA to sign Golovin for €23m. Abramovich wants to prevent #Arsenal from signing the player.

好野

油王仲有錢咩

屌

£23m

€23m

普子係邊

iwobi換golovin

屌你呀

golovin仲平過和b

Golovin一兩場好波姐

1001 係狗